[緊急戰術討論] 今日西邊圍發夢有感

我提岀左幾點關鍵因素，希望大家一齊傾兩句，因為聽中仲要去中環 希望大家袋多枝水同帶番自己gear

推比更加多人睇到

推

未來我都會繼續發夢拎大聲公幫手傳話，希望盡量解決到前中後資訊混亂既情況

我想講大馬路嗰班前線豬嘴頭盔都唔齊
赤手空拳得把遮
以我認知無盾好難推
加上怕俾人包
周不時有人話後面街口有防暴
我地不斷退無推過
其實係咪我太廢？
小弟經驗少求教
如果係，我下次唔走
但我見到今日前面鐵馬同gear都比上環嗰晚差一條街
唔知村嗰邊係點啦

高質推

雖然好難收到訊號 但會唔會係一啲tg放啲fact check 左既決定

巴打絕對唔係你廢，
戰術角度上面大馬路太多街口要顧，
裝備不足下
會做成假消息太多，怕前面又怕左右後方，退 係正常，因戰線太長。

村口呢邊調轉，班狗冇路走，我地四方八面都係自己人，冇後顧之憂先可以放心進攻，我地橋底打到入村口都係因為四方八面都係自己友一齊上

次次都係有人排前線共識叫人一齊走
結果後面補給，物資輸送d人走撚哂
剩返前線孤零零係度捱

一日解決唔到d假前線共識
一日前後排都係會有矛盾
差在大家講唔講出口

其實會否可以一次過多區遊行，一次過七八個地方（每區幾千至一萬），咁警力應該唔夠頂

水真係唔夠

明白
多謝巴打解答
無論如何希望大家快啲傾埋聽晚點
唔好再好似今晚咁唔協調

當時我就係其中一個四圍搵巴打開tg fact check睇圖睇video拎資訊既人，如果係咁既話只要講埋來自咩tg group ，有冇圖等資訊既話現場消息既可信度會大增？

小心mon post 呀

冇錯現場資訊混亂真係一個要盡快解決既問題，我知有人想搞哨兵隊，不過現實情況係要跑住傳話既話，戰線拉大同埋同時多條戰線就會做成同樣既混亂情況，都唔會個個有walkie ，所以當時我先會揀用有相既tg group消息去傳播

支持
加油